呢3個人做左好朋友［內含唐姨］

估唔到唐姨睇落最後生

精密計算

張氏食左袁偉豪，成功埋到班一線堆

脆魚殘到成個汪阿姐咁

豪仔近排又係又老又殘，老到成個中坑咁，譚校長個feel仲young過佢

冇咗愛情滋潤ge唐姨，散發迷人女人味

唐姨唔係不嬲都同翠如bb好熟架咩
成日見佢地孖住去大坑食糖水
仲要笑到好鬼大聲

話夠都share過同一條腸仔

見到最上面條白痴都唔開胃
哈哈哈哈哈哈哈

閪女人聯盟

成個C9咁

等吃的人